聖誕就到，各位巴打諗住買咩比女朋友

頭都爆，各位巴打有冇咩好意見

震蛋

點解聖誕節要送！？

想哄下女朋友姐

唔諗住買

手套
女朋友就可以暖笠笠

送自己俾佢 但點解仲未出現

我女朋友就中意啲小型既斜揹袋所以就應該買個袋同對鞋
揀埋情侶款我諗佢應該唔會太唔中意掛

情侶鞋都ok嘅
同款唔同色都唔錯

但又唔知買咩鞋好

款好個人口味比唔到意見你
Converse1970同vans 應該無死嘅又多色揀

airpod 2

我都諗住買converse 最多色襯
Thx巴打

我本身都諗住買converse,但女朋友鍾意keen

淘寶

305蚊既禮物

推到樓主侮仆街

點解聖誕要買野俾女朋友？ Nonsense！

嗚

一齊過已經足夠

YSL 銀包

本身諗住買coach

MBA